大家支唔支持以後政府車都要用恆馳？

大家支唔支持以後政府車都要用恆馳？

唔用正仆街
有蛆國唔用揀外國勢力

係囉，歐盟同美國又禁運，警車又淘汰得快，全部警車轉晒BYD同癢池啦

好多政府重型車都用緊支那廠
個logo 扮Benz 嗰個

CG車點揸